{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097957?place[place_type]=GID&place[gid]=1097957&place[latitude]=34.7301466027&place[longitude]=127.8686298075&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 알함브라펜션"
    },
    "text": "こんにちは。南海アルハンブラスパペンションです。 アルハンブラは、全客室のプライベートテラスから美しい南海の海を鑑賞することが。 広々とした青い海を眺めながら、日常の疲れた体と心の疲れを癒してみてください。 青い海とロマンがあるここ、アルハンブラペンションで愛する人と一緒に幸せな思い出を作って行ってください。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊不可であり、保護者同伴なしでは現地訪問時には払い戻しができず退室措置となります。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあります。 この場合、先に決済された予約の件に優先権があります。 また、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額（客室金額のオプション金額）に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 また、ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 ペンションではジェットスパ客室と屋外バスタブを提供します。 ジェットスパ客室はヒノキの香りと屋外ジェットスパがあり、屋外浴槽の客室には地中海のロマンと屋外浴槽があります。 ジェットスパを利用する際にはペンションに事前連絡し、屋外浴槽を利用する際にもペンションに事前連絡してください。 ペンションには個別テラスバーベキュー場もあり、炭火バーベキューとグリルが提供されます。 バーベキューの費用は人数によって異なり、準備時間は30分前に事前に連絡する必要があります。 バーベキュー場は雨天や冬季にも利用できますが、寒ければ屋内共用のバーベキュー場を利用することもできます。 炭とグリルは個人持参ができず、ザイグルをレンタルできます。 一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、オーシャンビューの客室と禁煙の客室もございます。 ペンションには共用プールもあり、利用は無料です。 水泳時間は入室後午後8時までで、水着やラッシュガード、基本Tシャツを着て利用しなければなりません。 犬同伴やペット用品はご遠慮ください。プールでは水泳帽、水着、ダイビングはご遠慮ください。 10kg未満の愛犬なら入室可能で、15kg以上の中大型犬は追加料金が発生します。 愛犬用品は個人持参で、抜け毛が激しい犬種、大型犬、入質、荒犬は同伴できません。 また、愛犬による寝具類の洗濯が必要な場合は、別途の洗濯料金が発生します。 ペンションではイベントパッケージも提供されますが、ワインや花束、ケーキが含まれています。 ご利用方法は入室の一週間前に事前にご連絡ください。利用料金は10万ウォンです。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、様々な客室情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海アルハンブラスパペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "南海アルハンブラスパペンションは、全客室のプライベートテラスから美しい南海の海を鑑賞することができます。広々とした青い海を眺めながら、日常の疲れた体と心の疲れを癒してみてください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊不可であり、保護者同伴なしでは現地訪問時には払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約の優先権はどのように決められますか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあります。この場合、先に決済された予約の件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額（客室金額のオプション金額）に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室ができますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設やアクティビティが提供されますか？",
            "answer": "ペンションではジェットスパ客室と屋外バスタブ、個別テラスバーベキュー場、共用プールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパ客室や屋外浴槽を利用するためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ジェットスパを利用する際にはペンションに事前連絡し、屋外浴槽を利用する際にもペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためにはどのように予約すれば良いですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキュー場を利用するためには、バーベキューの予約を30分前に事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、オーシャンビューの客室と禁煙の客室もございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールを利用するためのルールはありますか？",
            "answer": "プールの利用は無料ですが、水泳時間は入室後午後8時までで、水着やラッシュガード、基本Tシャツを着て利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "10kg未満の愛犬なら入室可能ですが、15kg以上の中大型犬は追加料金が発生します。愛犬による寝具類の洗濯が必要な場合は、別途の洗濯料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションではイベントパッケージも提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションではイベントパッケージが提供されます。ワインや花束、ケーキが含まれています。ご利用方法は入室の一週間前に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "南海アルハンブラスパペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南海アルハンブラスパペンションの利用時間は、チェックインの午後3時からチェックアウトの午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "南海アルハンブラスパペンションではどんな客室情報が提供されますか？",
            "answer": "南海アルハンブラスパペンションでは、オーシャンビューの客室や禁煙の客室など様々な客室情報が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 967,
        "QA": 1001
    }
}